{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_003609",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "문경수예리오토캠핑장"
    },
    "text": "聞慶手芸里オートキャンプ場 (문경수예리오토캠핑장)\\n\n慶尚北道聞慶市佳恩邑シャクヤク路576\\n\n聞慶手芸里オートキャンプ場は、慶尚北道聞慶市佳恩邑に位置しています。 聞慶市役所から約15㎞離れており、自動車で当橋路、武運路、炸薬路を順に通ると到着できます。道のりにかかる時間はおおよそ30分です。静かな田舎町を走れば必ずたどり着く、素敵な場所です。 キャンプ場の特徴は、涼しい水流が流れる小さな滝です。滝の近くのサイトはキャンパーの間で非常に人気があります。キャンプ場には44面のサイトがあり、自動車で利用することができます。サイトの大きさは横9メートル、縦9メートルで、どのサイトも同じ広さです。個人のトレーラーやキャラバンなども持ち込むことができます。キャンプ場の管理所ではリール線を貸し出してくれます。キャンプ場は週末のみ営業しており、毎年12月から翌年2月まで休場となります。キャンプ場の近くには手芸里という緑豊かな農村があり、一緒に観光することができます。キャンプ場の周辺にはカウンバスターミナル方面にも多くの飲食店が営業しており、韓国料理や中華料理など様々な美味しい食事を楽しむことができます。キャンプ場は民間が直営しており、一般野営場も利用できます。近くには「森」という自然環境圏もありますので、自然を存分に楽しむことができます。また、キャンプ場では水谷水遊具や子供用の遊具施設も利用することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このオートキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "聞慶手芸里オートキャンプ場は慶尚北道聞慶市佳恩邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "キャンプ場へのアクセス方法は、自動車で当橋路、武運路、炸薬路を順に通ると到着できます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の特徴は何ですか？",
            "answer": "キャンプ場の特徴は、涼しい水流が流れる小さな滝です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場のサイト数はいくつですか？",
            "answer": "キャンプ場には44面のサイトがあります。"
        },
        {
            "question": "サイトの大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "サイトの大きさは横9メートル、縦9メートルで、どのサイトも同じ広さです。"
        },
        {
            "question": "個人のトレーラーやキャラバンを持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人のトレーラーやキャラバンなども持ち込むことができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の営業時間はいつですか？",
            "answer": "キャンプ場は週末のみ営業しており、毎年12月から翌年2月まで休場となります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の近くには何がありますか？",
            "answer": "キャンプ場の近くには手芸里という緑豊かな農村があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の周辺にはどんな飲食店がありますか？",
            "answer": "キャンプ場の周辺にはカウンバスターミナル方面にも多くの飲食店が営業しており、韓国料理や中華料理など様々な美味しい食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場ではどんな施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "キャンプ場では水谷水遊具や子供用の遊具施設も利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 412
    }
}